韓國瑜大敗原來一早預定！！！

有兩個5毛畀負評